國家隊都托唔起，最後逃生門，唔走等死

死撚左係度啦....

垃圾淡友 托住都唔打爆佢

一早玩美股咪冇事囉

大貨想反手都等佢個國家隊托高D先反啦

咩app

留力星期四沽？

正路係宣佈前大大力插, 宣佈後反彈
不過咁撚癲既政暴仲有得反彈已經唔正路
個market分分鐘憧憬即使國安法實施後香港相比大陸都仲有好多優勢未去到一國一制, 尤其恆指大部分都係中資睇場, 唔製造沽壓同時托市未必大跌

支共今日都托到氣咳，仲點托多幾日

investing

拎撚哂出黎入返美股好過啦